# IT_code_hw7


# домашняя работа 7

1) Для созданных моделей написать вьюхи (функциональные и на основе классов)
2) Прописать для всех классов свои урлы + добавить шаблоны (не создавать под каждый
тип представления свой шаблон, использовать один на два вида)